它们还突显出，在交易完成多年后，纽约市仍无法确定交易中的数百万美元最终流向何处。 城市不知道阿什街1400万美元的交易去哪了丽莎·哈尔弗斯塔特，2020年9月26日，圣地亚哥之声 
 迈克是一个完美的组织者，我模仿了他的一大堆技巧。 如何(和为什么)执行完美的独木舟Portage |Alex Hutchinson | 2020年9月9日|户外在线 
 事实上，保护歧视是这位完美的应声虫展现出卓越领导力的唯一领域。 哈里斯应该让彭斯的偏执成为一个问题，詹姆斯·德里斯科尔，2020年8月28日，华盛顿刀锋报 
 我们相信，从管理层和董事会的角度来看，这是十年来独一无二的交易机会，其价格标签可以轻松完成。 “十年交易”:收购TikTok将如何改变微软|020年8月25日 
 伍德说，市政中心广场的交易最终在6月完成，因为受托人最后要求延长他们自己的交易，以便利用税收优惠。 阿什街101号崩溃之前的交易有助于解释我们是如何走到今天的|Lisa Halverstadt和Jesse Marx | 2020年8月24日|圣地亚哥之声 
 如果斯科特听起来像是一个老练的政治家，善于避免争议，那你就大错特错了。 民主非洲迎来首位白人领导人Nico Hines |014年10月29日bbbdaily BEAST 
 和拜登一样，克莱恩是一个完美的调停者，他还拥有乔治城和哈佛法学院的学位。 哪里有麻烦，你通常会找到乔·拜登|劳埃德·格林|014年10月21日|每日野兽 
 大卫，一个完美的追求者，自然会使出浑身解数去追求他的爱人。 维多利亚和大卫·贝克汉姆庆祝他们的15周年结婚纪念日|艾琳·坎宁安| 2014年7月3日|每日野兽 
 第一次参选的全职经济学教授戴夫·布拉特以55比45的优势决定性地击败了这位完美的政治家。 茶党蚕食康托尔|约翰阿夫伦| 2014年6月11日|每日野兽 
 这位君主，完美的公关，国家元首，在她的国土上被彻底击败了。 如果凯特·米德尔顿的屁股会说话:是时候让王室公主们引导可见的、健谈的公众生活|蒂姆·蒂曼| 2014年6月4日|每日野兽 
 当他以精湛的技巧为作品使用光泽的封面时，有一个条件是不可忽视的。 安东尼奥·斯特拉迪瓦里，霍勒斯·威廉·佩特里克 
 波托卡列罗就是这样一个牧师; 他似乎是这门手艺的完美大师。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 他的母亲是用高超的技巧进行防腐处理的，所以她看上去就像她临终时的样子。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 尼尔森称他为“完美的神”，他的观点绝不是孤立的。 18世纪的英国教会有查尔斯·j·阿比和约翰·h·奥弗顿 
 她对黛安·德·普瓦捷表现出一种完美的背信弃义，这一点历史学家没有给予应有的重视。 凯瑟琳·德·美第奇，奥诺雷·德·巴尔扎克